有冇人即時走去領事館求助

如題